{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032331696/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "끝단 배색 스퀘어넥 크롭 반팔 니트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 製品番号はSS23 / 323451LYERで配色ディテールがポイントの半袖ニットです。 爽やかなスクエアネックデザインとクロップな丈で軽快なムードを演出できます。 素材は表地はレーヨン82%、ナイロン18%です。 洗濯方法は、本製品は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の製品番号はSS23 / 323451LYERです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がレーヨン82%、ナイロン18%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属による皮膚アレルギーが起こる可能性があると書かれていますが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品を使用する際は、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような場所で保管するのが適切ですか？",
            "answer": "この製品は暖房器具など熱気の近くに置かないようにしてください。また、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品を水洗いする際、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする可能性があると書かれていますが、どのようなケアが必要ですか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌に影響を与える可能性があると書かれていますが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるため、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴を教えてください。",
            "answer": "この製品はスクエアネックデザインとクロップな丈で、爽やかなムードを演出できる特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 618
    }
}